［巴膠］有沒有人都鍾意遊巴士河

放假嗰陣 天時暑熱 想出去行吓但又唔想行
我就會求期揀架巴士上 坐到總站落車 再隨機搭另一架
一定要坐上層車頭好似拍緊公路電影咁
沿路望住香港 忍唔住感嘆香港真係好靚好多有趣嘅地方
法國咁樣可以去多好多平時唔會去嘅地方 又唔洗熱

有
而家放工時間搭巴士見到個天都好靚
望完即刻心情好返哂

放工見到晚霞真係覺得香港好靚咩煩惱都冇哂

坐樓下循環線最爽

所以每次行過都會放低電話 或者望埋先訓覺